天能世界入面，逆行屌西有冇可能發生？

射出黎嘅精會唔會變逆行精液？能否使人受孕？

假設可能發生，又可能受孕，咁時間線應該係咁？

逆行：
屌西>中出>受精>懷孕10月>生仔（逆行人，即係佢嘅世界入面逆行先係順行？）
順行：
生仔（係體外吸入個西度）>懷孕10月>受精>中出（噴精入條撚）>屌西

有冇睇得明套戲話冇bug嘅ching解答

用返逆行主角去到機場個陣癒合既傷口慢慢嚴重最後到被順行主角插既邏輯

逆行屌一個順行既人既西 應該係d精係條女個西到縮返入你碌鳩到

唔知逆轉熵會唔會影響到d精變冰

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

對條順行女黎講會係

突然有個bb捐入個西度跟著個身體用十個月時間吸收個bb

過多一個月左右有條仔調轉行入房除衫之後突然插碌鳩入去吸走啲精然後屌左陣跟著起身著返衫走左

應該ok

好有想像空間，逆行精同順行卵子結合左會係逆定順？

正解 樓主pin

呢個情況就係男主去到洞穴見到Neil死左先之後返生嘅情況

好sad
明知道佢去送死
但自己又唔講得

都係順 因為精子係比個DNA
個胎係由一粒受精卵發展出黎
講得受精卵 梗係跟卵個時態

係 因為如果唔係男主會中槍 世界毀滅

會唔會後來順行嘅男主角根本先係派大魔王毀滅舊世界嘅“未來人”?

唔知了 但係佢有冇咁得閒

發生左嘅已經發生左

帶住氧氣罩同條女kiss唔到

有得你屌仲咁多要求

扑前已經知到條女en唔enjoy

生完仔先大肚

可以用夾擊攻勢3p,逆行人仲可以比情報順行人

你分到你插緊條女, 定條女un緊你?

本身逆熵個setting就違反熱力學，你話呢個physics setting係bug就冇得拗。

咁仲係唔係屌西

似比西屌多啲喎

另外有個問題，當順行人同逆行人同時射精，順行精掂到逆行精會唔會產生煙滅？如果會再特定啲問，順行精子1號係咪一定要撞到逆行精子1號先會產生煙滅，而掂到2至xxxx號係無事？

時間夾擊，一對男女順行，另一對男女逆行